地盤巴打入

有無地盤工作巴打係灣仔合和中心果附近地盤返工？

好耐啦bo